hottoys 雷神腳軟問題

我隻 avengers 2 雷神成日跌， ( 已經係拎個輕既錘）

想問其他hottoys Thor 有無呢個問題

有無ching 有辦法改善

無喎 我果d無腳軟問題

係咪放左thanos 喺隔離？

你有無用 座？

無用 你真係企唔穩咪用囉 定你擺d動作好誇張?

唔想用座😢

d post咁一致既？

唔識攞post 😅

好似手拖手咁

勁，排排企